熱刺成為史上第一支於足總盃四強連續8次出局的球隊

呢個記錄都幾難挑戰到

召喚熱刺獎杯櫃圖…

真心勁，冇乜邊隊做到

未來熱大把未來啊

未來未有來?

仲有MMA 冠軍呢